媽咪面一聲令下，恒生指數見底了!!!

呂布都睇麵仔頭

同船即跌，避左幾次

技術分析都唔夠麵仔勁

正一燈西

你一出post都即刻應聲跌100點，點睇

請問大DODO點解?

呂布靠支那收高息對沖驚閪